[鷹回家吧！] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

鷹

冇左戰犯相

Hawk

Hawks come back

我們永遠和鷹同在

btw之前係咁講地鼠入波血洗安聯，點知燈到兩隻地鼠入波（雖然有一球無咗）

Comeback鷹

祖狗主席黑白相

意粉真係好仆街

本身fake news鷹要淡忘 你找到了誤報
重提舊情境 你卻哭得出眼淚

小朋友打大人都捉戰犯咁殘忍

逼害我鷹

而家好似叫Lewis-Dunk

Kai得飯未就餓死

鷹要淡忘

kai不了口讓他知道

想像唔到kai空炮大家會點

奧清要買1001件波衫

留係利華都好啲，最驚比人hijack

下年拜簽硬

Kai:加盟拜仁從來都係我嘅夢想

我地佩雷斯主席會出手

等到好苦 但更想搞番掂條性感防線先

你覆蓋範圍大過簡迪

會比拖舟雪

林伯賽後訪問： I don’t expect any further transfer.

"I wouldn't expect anything, but it is our job to go away to see what happens and see if we can improve. In a football sense, I feel like I know where we can. But now it is time to look at that."

Full Quote & Context is Important

哪裡只得Onana
勝過Arrizabalagaaaaaaaaa

林sir以退為進

終於真完季

咁又一年

睇返精華，我哋防守真係好hea

林伯唔教防守呀嘛

阿叔我當年練波唔洗練呢啲

阿叔當年踢波後防係a高 泰利 伊雲
未見過佢地練過死球防守

下季有前冇後場場入十球

其實佢咁講想表達啲咩如果係任何其他教練講：我以前唔洗教防守，應該第二日就out咗

Ohohoh

擺咁多新仔一個都唔出

J咗兩日悲草都無得踩

睇highlight畀拜仁入波嗰啲防守，同平日嗰啲一樣，總有幾個人係望波，人就無人睇，任射任頂，咁畀你擺個3米嘅龍同中堅都無用啦

咪即係話班人唔夠料

條防線比起上年多左zouma tmr rj，少左炸彈人雷斯，但失波比上年多近一半，油王入主以黎失最多，但條友完全唔覺得自己有咩問題

今年可以賴kepa，下年可以賴未買到中堅

車區南慕容🦅

車區北師喬峰🐭

鷹又做咩事

SARRI

出面個個都好認真對待我吔D搶口Topic

好明顯防守訓練出問題
下下d後防球員落到場都唔知自己分工
龍門換邊個都死

Cap 曬圖係度鞭

林伯=林奠2.0

緊係啦
未贏就串過馬撚標題
隊隊都要串一次
俾我係獌都借題發揮叫人圍我地

龍門就一定廢嫁喇
但係4大中堅唔識防守

突然覺得kepa有小小無辜，條防線中下游，下下比人大位空撚哂射，最記得阿記果球艾狗甩9哂奧巴美羊任頂，積積埋埋但最後唔係怪條垃圾防線，入哂個籠數

是9但啦
上左咁多年都慣
同埋我唔會睇公海其他post，無咩所謂

係咪應該要改名做車路士暨拜仁及皇馬球迷討論區

成條後防線=紙牌公仔，全部後衛可以換晒

有三成入波都無反應企原地

Kepa撲救數據好差，數字無得呃人，根本唔夠班

鷹放棄左我地 玩完了

換人淨係換得1個人做乜鳩，其他拎黎煲醋呀

鷹搞咩

撚狗係咪要lan

下季車主場入波果陣 應該要考慮好似拜仁或者皇咁 播d音樂過下癮

topic 做嘜鳩
有冇人解釋下

係咪英超唔俾呀？英超都冇一隊咁搞

沒有鷹 點撚算Chelsea

連帶姐
兩樣加埋咪差上加差

支持買Dunk了

D防守仲衰撚過英冠

買dunk = 買 drinkwater
唔夠級數

鍠區咩環境

個個=獌狗

琴晚失果4球就係我地今季後防總結

第一球裝越位失敗
第二球Zouma等左好耐都係mark錯人
第三球Zouma頂漏波在先
第四球中堅又mark錯人 又唔知點解右閘唔見人 得返左閘一個mark兩個

差在冇死球失波

我地車仔正式同皇馬，拜仁組3國聯盟

中共，伊朗，北韓 3劍俠

最好笑既佢地都唔係拜迷

Fced

有球Thiago都可以空哂咁頂

上半塲總結:
1. Emerson可以留，但個人覺得佢攻強於守，巴西仔改做翼衛/翼鋒，都叫有second choice。
2. 巴克利係定左，但都要清洗。感覺無乜貢獻，無乜迫搶。
3. Abraham硬係覺得差少少，成日企係越位位，唔只入球無效個球，我睇到至少三次進攻攻勢都企人後面睇波，wtf?
4. 奧袋今日真係對得住佢週薪，有火！
5. 後防唔講，都係一般般...輸兩球都係走甩人/唔夠人。
6. 對手都唔係勁到無位比我地入波，對手成隊最弱真係防守中堅無我地d後生仔咁快，加上肯show下腳法搏下過人，都有埋門機會，人地都係人，你肯扭，佢都未必守到。
7. 紐亞今日被人迫搶出波都好流下，前塲真心可以衝下搏失誤！

走左過黎吹水仲以為佢哋會有少少嬲

諾域治都有啦
以前車主場完全唔覺
但係search車對狼精華又真係有

5分10秒
當鼓勵主隊或者打擊對手

除左獌狗 根本全部狗竇都知幾時認真幾時玩膠
班死獌狗天生引戰

好彩拜狗係德甲6月尾踢完
成個幾月無踢波d球員狀態未係最頂級
如果唔係以昨日垃圾車表現可以輸夠10:1

多謝支持

紐亞真係好好人
比我地破蛋

其實點解上討論區傾波都咁認真嘴炮下吹下水咪算

我寧願以血祭四大中堅換取鷹子回歸

老鼠入撚左拜po引戰

係都祭撚左班多嘴狗先

佢真係好撚煩

禁區都係人
但就可以mark漏人

後防真係要一個Leader指揮
成日出現2個mark1個 另外果個就冇人mark

Playing out from the back should improve a player’s technique, it encourages them to take responsibility, and when a move like this comes off it boosts self-esteem.

我地係越踢越無自信

係得班獌狗唔關佢哋事嘅都會嬲啫

Chelsea eye £20m John Stones transfer with Man City prepared to take huge loss on defender (Mirror) #CFC #MCFC

死車狗平時咁搶口
我曼騎撚住你班垃圾

Hello 曼狗

第一日識班獌迷咩，得啖笑

今季歐聯關獌狗咩事

Mirror

係唔係liam twomey講撚狗傳控嗰篇

Jorginho also did make a lot of passes that, on average, would have returned five assists according to Opta’s expected assists model.

上季Morata同Higuain究竟有幾廢

今年係拜架喇

鷹之前消失左咁耐難得呢排係咁上水
而家又走左

鏝冠軍相 同市光榮 關唔關我地事阿

呢篇係Sassuolo個教頭既訪問

輸三球講血洗擺明尻up
你班傻閪走黎認真
個腦裝屎

幫手接走佢ok？

走去學幾年前笑鳩猁榮基嘅logic嚟打飛機，羞唔羞家呀？

越理佢越唔走，block咗佢就得

割左𥱊好耐

我地車狗都同國光榮

死車狗 柒左仲咁串

同色光榮

鷹一走
連mirror呢啲垃圾source 都出現埋

空難聯嬲到依家

咁又忟水啲

鷹 車區不能沒有你

But if playing in an empty Stamford Bridge has taught us anything new about the Chelsea that Lampard has inherited, it’s that Kepa Arrizabalaga is the most vocal player at the club.

唔係針對Kepa，但係一隊波講嘢最多既係個龍真係幾大問題

又提空難 Dllm

大家今季想邊隊拎歐聯
我寧願拜疤
唔洗比鈀鏝首奪

你手足話唔會嬲㗎

阿特蘭大/里昂

阿特蘭大 拜

attention seeker block咗佢冇人理佢就得

拜/馬體

傳過祖記想買boga
如果嚟緊用timo打正前，都要練定後場build up
無可能下下開長波

無嬲 當素材 下次再bin9你地
唔洗我地其他人24小時mon你地

連登好興傾波傾到屌黎屌去

藍色系家族

個教頭教到啲人超勁
唔覺得Zouma Azp Kante有咁既能力做後場build up（唔係話佢哋廢）

哇真係辛撚苦晒喎，成班上forum上到返工咁

馬體/拜/阿特蘭大 支持雙達

做記者搵素材

薩斯索羅今季意甲控球率第三，由de zerbi講特別有說服力

巴打都幾funny

香港獌迷真係好大壓力

香港人應該大部分人都大壓力
冇理由淨係獌係咁

好人好姐點會捧獌狗呢隊西波

見到獌又要問下Sancho deal 左未

認真zouma真係可以留 d狀態已經好左好多

但係要打傳控中堅既傳送能力要有 Zouma仲未有合格既水準 雖然撚伯下季都唔知會唔會玩傳控

痴線

希望派路識英雄重英雄 買我地意大利第一傳控中場佐真奴

welcome kai

尋日佢係公海直接攞空難張相回覆獌狗

獌狗係唔抵可憐

Jojo = New Pirlo

佢同港父真係好撚爛打

除左鈀鏝疤 其他都得

一係練 一係買中堅
有踢sarriball班人都有經驗
其實Big 4起碼要清洗兩件 但唔係一季轉會窗可以做得哂嘅事

其實係邊條友打血洗拜仁

血洗慕尼黑 血洗安聯 都開過

自己啲血
不嬲都咁搶口架啦d topic
都好多年

面皮夠厚根本屈撚哂機
(除左火清)

血洗拜仁開始悶
下次對拜仁諗過個好笑d既

問下野都負皮我

我地係搶口左
但獌反應會唔會太誇張
英足佢無份踢我地輸仲開心過阿狗
歐聯佢又無份踢又開心過拜狗
講真鬼唔知輸硬咩，佢哋將咩血洗拜仁，4-0 反勝嘅留言全部cap 低曬黎講

咩post

呢d topic真係搞唔掂

冇得再攞猁狗嚟笑，谷著谷著咪求其搵過隊嚟煩膠囉

話阿狗黑哨，佢哋嬲都正常
血洗post拜狗無嬲，毀利安利狗都無嬲，個個當笑話睇
係得獌狗嬲足成個月仲要話返自己唔嬲

屌搶口topic 有咩問題？自己狗竇起咩名都得架啦

有冇人知鷹係咪真嬲

咁你去獌狗竇求佢地收留 走入呢度jm9

睇完夜波都要瞓覺掛

獌狗又比猁騎撚住，隊波洗咁多錢又柒足咁多年，咪等佢地比人笑下

Sor9 和好okay?

冇野可以笑咪笑下呢d囉 講真傾波傾到佢地咁check住哂d po係咁攞黎bin 乜唔攰既咩

有咩咁搞唔掂

鷹邊有咁唔玩得

你估車區猛獸流架

呢獲支持鼠仔

張圖成日出現㗎啦

老鼠、港毒之父 = 呂布、華雄

鐘意一夫當關，當百萬係雜魚咁打

空難聯=獌狗g點，一篤就high晒

Odoi 真係要練下weak foot
美隊左右都開到弓

咁都有人爆閘 有冇咁得閒呀

呢隊拜仁好大機會去到決賽

👌🏼👌🏼😂

公道講笑人空聯係過份左
但你班死獌狗收皮啦
老費年代你班柒頭個朵已經臭到冇得再臭
唔好諗住靠人多勢眾就想洗底
Cap啲搞笑搶口topic就執到寶咁話人小學雞
證明班友同廢老一樣覺得自己大個你就亂咁屌人
猁狗破處奪冠都識得自己慶祝奪冠唔理其他嘢
係班死獌狗拎個第三就發撚晒狗癲

呢隊拜同鏝會點 幾想睇

佢又約人隻抽

當獌狗屌人口臭小學雞然後就會見到ddd狗就想笑

鏝唔太夠打

拜唔知過唔過到巴

美斯呢排顛撚左咁

唔好cap啦同火清嗰次就好笑姐

鏝真係大機會

又笠水

The club will now have to pay off the remainder of the 61-year-old's two-year contract, worth around £22m, in a serious blow to Agnelli.

Zola都有錢分

'The thing that saddens us is that we were eliminated from Europe by an opponent not very difficult to beat,' he said. 'When Lyon's name came out of the hat none of us cried out of despair. '

畀里昂踢出局+隊中3大長老：牙朗保方都想搵派路做教練

Dd狗成撚日叫人執骨

撐
老鼠
獌狗

咪on9啦

呢隊拜勁過鏝

兩邊都係on9嚟
撐乜春

兩邊狗咬狗骨

不過一場過真係好難講
尤其是有美斯呢d癲佬

多左機會爆冷

黑B呢個不嬲傻閪嚟
嗰陣仲要啱啱係查比恩高斯空難

btw 睇返精華
琴晚第二球俾人控定射入埋 艾狗先跑到禁區
想問佢去撚左邊？

老鼠年紀輕輕有咁既戰力同喺車區有咁既歷史真係好恐怖

尋晚切係傷？巴鳩踢到咁都唔換

其實唔關佢事 佢的確係要壓上去 只係後面on9失左控球 換另一個都末必跑得到翻黎

仆街空難聯有冇咁癲 24小時mon post
留意我地有冇話曼聯係空難聯

佢見到高狗仲俾人逼甩仲慢跑返嚟

車區 我又進來了

點追呀

Ching兼職車迷？

皇區無聊到

吹奏完佢未

鏝猁呢兩隊狗隊搞到我地獌迷子冇得係網絡上威威此仇不報非魔迷

琴晚同班拜鍠傾撚到6點幾 呢家應該結拜左

好心班獌狗就咪沖出黎柒

車區變左公海

你入去拜區睇下 根本冇人覺得有問題
係啲on9 先如獲至寶

軌已經折墜到要含利黎反擊曼？
曾經嘅氣炎呢？ 騎撚住人呢？ 等睇盃又冇頭四又冇呢？

我地車路士依家咪騎撚住你19曼囉

你點知老鼠年紀輕輕

唔係講笑 你去拜區睇下 無人care topic
真係得你咁戇鳩

鷹回家未

忍左成個上午。。。
終於。。。 我進來了

長期無人

真 每年新一季我車騎撚晒利熱隻曼 威撚到

未鷹鷹快啲返嚟 唔想睇mirror source

星期六日不論早場夜場都唔會爆po

沒有鷹的第一天 晴
今天很熱

警告你班獌咪撚咁串

躝啦走入人狗竇人型蜈蚣

再申就空難你地！！！！

下一秒 唔嬲唔嬲

答埋你唔再討論佢

今年dse post 見過佢 但唔知佢係咪share ac

世三下年會唔會出返多啲

個post快撚到點追呀

清上車未

一決好難講 仲要過美斯

獌拜鍠車球迷區黎

連登先係咁定點
香港皇迷應該都唔少

入你地狗竇咪入你地狗竇 唔覺有咩問題 平時入人地啲狗竇人地都冇咩問題架啦 係得軌咁大反應 你睇下科狗完全唔care

有獌狗 又鍠 又猁 又轟 車區真係世界之窗黎

連登鍠疤都係少

曼迷話人垃圾

屌block鳩上面隻獌狗算 佢真係好撚弱智 搞唔掂

唔係世界之窗 係得罪人多 犯眾憎

第三球仲離譜 望波唔理人

以為topic 會比拜狗binc笑
點知原來比獌狗bin

洗唔洗召喚返基拉巴慢慢開解下佢

死拜狗唔出Musiala

爆閘串嘴搶口呢d獌狗高登年代已經出晒名
自己隊波係費狗走左之後柒足咁多年，好意思出黎做風紀

佢年年都話考dse

你中伏了

無病無痛一定出佢先
而家隻巴西幻幻vinicius嬲鳩拖舟歐聯唔出佢

唔知醜

唔講以為空難係曼講先嘅tim

Btw鷹咩事 上個post 無追到底

收錯風出切俾人笑tier5

希望老鼠回家多d

比蛆主席冼 陰鳩我地鷹鷹

比車狗binc 嬲9左車狗

考撚咗五年都有

本身係高登都好撚少

傻西
全地球得你一個會嬲個topic咋

繼續mon po啦
你比死敵猁騎撚住係事實
你繼續入嚟留下言同我地分享騎轟嘅喜悅啦

申請不笑鷹通知書
Come back plz

傻西
全地球得你一個嬲爆閘

收皮啦13弟

又駁唔到

好撚想要thiago呀屌

好嬲呀 快啲含多啲利啦 你含得含大聲 等反而越開心
折墜到 個陣唔係笑同市光榮架咩 以家做咩做呢啲行為呀

死獌狗學人講犯眾憎同黑警話人地點解咁憎佢有異曲同工之妙
成班根本就係藍屍底死不足惜

車狗 我又進來啦

唔係想唔想既問題
係鏝根本高其他隊一班波 好難唔係佢地拎

拜 今年都好撚勁

以為鍠疤好多人

笑撚死 原句奉還比你地啦
Btw做咩唔quote我 驚左？

仲有個係邊個？

閱

唔知琴日撚伯post press果番言論 係咪代表佢開竅買完kai之後 要追埋中堅

Ok 80m Chilwell

zola無跟煙蛇去祖

睇下巴塞會唔會出局先 or 鏝克唔克服到美斯

車區出搶口topic 車比拜炒
之後最嬲既係獌

無啦啦爆閘搵交嗌jm9

代表佢決定80m 轟落捷狗到

唔係啦 po蛆主席唔炒沵

下次開搶口topic會向你申請不反對通知書

講血洗慕尼黑
獌狗先係大師兄
車仔炒幾多粒都追唔上炒機

其實捷狗除左識落底同快過阿朗之外重有咩特點？

英人

獌po狗竇喺度討論緊kai，係得上面隻癲狗喺度亂吠

有

Plan A 同埋 英人

身體好少人真係睇西甲

下次爆閘會搵夠二百隻曼狗黎示威遊行表達訴求 請求你地聽訴

Fab仔俾人問到煩

for sure Chelsea will try to find an agreement with Bayer for Havertz - the player is pushing to leave, then we will see what will happen between the two clubs after E.League.
And as I always said, other players like Oblak are not on the market this summer so not real targets

thanks my friend! As always said, talks are still on between Man United and BVB. Every day. 24/24. They're trying to resolve everything, to find a solution about add ons and installments. Also today the two clubs have been in contact. Let's see what will happen 🙋🏻‍♂️

咁先夠豪氣

你睇佢咁嬲 應該mon post 谷左成個上晝好耐

有可能 Rice好似升做plan a

獌區老鼠

Done deal 未

你有咩訴求?

好希望係咁

爆你閘咪爆你閘囉 有咩問題 平時入其他狗竇都係咁架啦 又唔見人地嬲

hi 空難聯球迷

邊*

咪就係 車狗 我入黎啦

獌狗仔同修仔打和咪又咒人全隊中肺炎 扮乜撚嘢清高姐屌你老母

咁你想我哋點回應

上面果隻獌狗白卡佬黎 可以唔洗理佢

Hi 斷晒腳球隊球迷

Btw pulisic同azp駁返隻腳未 希望佢地快啲好返

唔好扭計啦
返去獌區傾7月14燒咩俾你地明宿la

拎白卡嘅手足

咪就係想你同我傾下計 反擊下咁囉 睇你地嬲個板 折墜個樣 好撚爽架嘛

戰鬥力好低下 細蚊囝發脾氣

老鼠終於搵到同佢志同道合嘅人

修仔黑哨 踢矛波先
唔計

呢d網絡垃圾好可憐的，現實生活已經抬唔起頭做人，依家連網絡世界都要俾人撚

咁又唔洗 留返啲錢 捐比你地球會啦 踢完足總盃之後好似好多醫藥費要比

好嬲好嬲

老鼠起碼有時有啲point 呢條傻閪就似癲狗咁周圍咬 咁憎車迷咪隻揪囉

咁我唔撚你囉

好難得仲見到佢咁低汁嘅回覆

老鼠把口賤好多

獌區係到認真討論車 無人理佢

撚?
咩撚?
撚咩??

你入去獌狗竇睇下 好似成班藍絲白卡圍爐咁

好彩普狗都斷腳斷足大半季 下一個到福狗定般狗好？

切係咪可以Lan
琴日大好機會比佢正選都可以傷

不過沖出黎呢隻特別柒

其實西甲啲波就算週未踢都成日2-3點先開波
香港既西甲迷點追

好多人入哂黎

求神醫救下佢

雖然呢個理由好似好幼稚
但係轉播時間真係好緊要

無所謂 下個先算
但有啲已成事實 唯有祝佢地快啲好返

已成廢人

躝啦
場場都散步
好似實有位俾佢踢咁

認真傾波歡迎的
入嚟傾空難都歡迎的

車仔軍醫已經算唔錯

佢遲早行步路都會傷

Lets go hawks

鷹王josh smith

獌狗分享血洗慕尼黑經驗

鼠狗幾有創造力 引戰咬人少有重覆
呢條友只係會然sociopath之流=.=
唔quote隨便牠發爛渣就可以了

星期一干狗快撚啲了結利華 解放kai返黎練波

日日比火清咒

有時想睇下皇巴對馬體會/華西呢啲
佢下下都四點開波

開始體諒你了

戰狼外交 用真血洗唔係出口術

追唔切post
都係個句希望快啲done deal

上次足總盃之後多左好多車迷，今次歐聯後直頭變左聯合國

皇巴對戰真係好高質

繼續嬲我啦 繼續應啦 冇人應好悶 冇狗比我撚

Block撚柒左佢

我覺得近年差左
無左陣大戰味

摩二之後好似多傷咗好多，又斷唔到尾
唔知關球員/ 訓練事定真係比摩狗炒鳩晒

見到車嘅龍門位就會不自覺咁笑咗出嚟

最主要係無咗C朗

皇冇左c朗後個氣氛唔同左

近年只係頹鬥頹

人地都係睇2條痴線佬鬥 你估係睇皇巴咩

Ofccc 只係想講佢哋咒人全隊中肺炎就okay 人哋話騎住佢就嬲撚到仆街周圍咬 獌狗真係世界上最低賤嘅生物

其實呢兩年皇巴都頹，係馬體唔爭氣

無咗車區女神eva

Eva

真

有冇人想施daddy嚟教kai教到變成工兵？

推得咁快

講返琴晚場波

其實佢424 如果琴晚有美隊timo kai 椰子 打出黎個效果可能會唔錯

不過琴晚拜班後防唔怕同你鬥跑先咁多open space

利華快d出局啦

所以英超咪咁受歡迎
當然對當地人就唔係好事

1617次循環勁好睇

前幾年咩球迷都會特登起身睇好熱鬧

無左牙朗都好精彩

皇巴大戰唔係睇mma咩

迷返干幾日

想快d睇下季個陣

下次分分鐘無拉莫斯睇

定啲～嚟

收購已經完畢，marina又要儲成年氣先買人

一場過？？？

yes

希望買到後防啦 唔想再俾人炒

Welcome back

奧袋轉行守龍？

9月開季，而家都8月，當買齊腳都有排夾

唔知有咩人可買

更重要係防守教練

rip

當有柒婆呢個人版係你就知有呢啲人真係唔撚出奇

Most importantly, the decision to appoint Pirlo was given the green light by Chiellini, Ronaldo and Buffon.

撚sir要買捷狗

願意用四大中堅條命挽留鷹

Miss you 鷹

鷹 我愛你

獌狗黎講我鍾意ddd狗d鬧交
佢鬧人都幾有創意
口賤得黎又幾好笑

三年前嘅聖誕大戰最好睇

唔識睇

佢教Llorente教到防中變前鋒

#Havertz absolutely wants to join #Chelsea! The player agrees to a 5-year contract. Discussions continue between Bayer #Leverkusen and Chelsea. Chelsea are optimistic. Chelsea hope to finalize in the coming days by staggering the payment.

唔想

咪又係冇變過

havertz過幾日輸完波即刻搭飛機去london

呢段野睇左成個月

幾時上車

類似嘅內容就睇到是但一條車狗都作到出嚟

希望成隊車狗唔好番黎住
帶埋kai狗先番

係已經作過幾百次

只係換左d字眼，但內容已經loop左一個月

twitter有translate制

睇波文化唔同 英國佬當weekend 嘉年華
其他歐陸國家就係純粹睇波

安會唔會今日done deal

躝啦Fake news 狗

終於躝

welcome

呢個真

呢同又同爆閘狗鬧交
獌狗竇先認真傾車 以為自己入錯地方

好似係調轉

巴鳩放前面無咩用 放返中埸好D
兩個中埸就算搶到波都搵唔到人比

上車吧

我估價錢應該傾好

呢家係差利華出局 如果星期一晚干狗搞撚掂佢地
我估最快weekend可以done deal

齊哂腳先認真傾車

差Sancho

琴晚長傳急攻

四後直接屌上去前場 前場直接齊曬4個人拎波

9月都開季 拿拿done deal la仲等埋利華岀局

班獌狗好似唔知老鼠係獌狗過檔黎
波台老鼠個名就咁黎

係就好

無論入定出都想有啲野睇下

派路出師U23幾日就教一隊覺得過唔到聖誕

利華要佢踢埋呀

仲誇張過撚伯

其實睇返撚伯都ok，教得一年波，都有咁既成績

希望星期一就踢得埋

拉素簽到D silva 加埋國米 下年蛆都好危

搏佢做下個施丹姐
其實排陣唔太鳩 自動波都夠打意甲
仲有覺得呀朗根本就有份做埋教練

除非你聯賽第10盃賽出哂局
唔係都好難聖誕前躝
仲要教祖easy mode

Mikel可能去Stoke

但佢咁踢要球員個人有能力單對單先有意思
琴晚得CHO 做到下野 巴尻冇速度可以駁腳，另外2年隱形埋

成班中場又再鬥過

唔明點解請佢 除非祖想重建俾佢慢慢玩

其實祖個問題似教練問題多過人腳問題 派路可能純粹係穩定番班波 踢番本來個套 唔期望佢做到太多野

重點有埋阿朗幫佢教

有干爹 阿特蘭大 拉素 難搞好多

拉素 以前意甲七雄最鐘意就係拉素

買完kai
買一件cb 一件lb 一件gk
基本上都齊腳

Ivan去拖
Mikel去stoke

類似葡萄牙咁 個教練壓到班大帝同佢地fd底就得
其他既野交比呀朗仲好

琴晚我地都冇人用 算啦好撚慘

Cho真係要練左腳 琴晚真係估都估到你推大位

返英國教仔

Bournemouth助教擔正
Terry繼續留維拉

買完kai 仲有錢？ 唔係要等賣人咩

好似想等哥狗完約過祖

All in chilwell

都係JT

油王大把錢

米雞

施丹係皇退休之後做咗唔同位咁多年，又跟過安76做助教
原來佢考教練牌果時係跟哥狗做internship

返黎做防守教練啦

onana 30m
lb 20-40m
cb 40m
都係要多110m

回家幫手啦

仲有 係撚狗仲未心息追緊捷狗先未必有錢簽其他位

琴晚佢開竅了

係
不過一半功力都學唔到

Oh baby 當晚與你記住靜鷹鷹
今晚偏偏想起鷹的fake news

Big name 一字排開

我鏟～

驚你老母閪咩死曼狗

下年你地就知娜娜有幾勁

onana都幾cute

😉

譚狗有無機會外借？
佢既實力下年應該都係坐多過踢

唔啱音喎Ching

你老母以家騎撚住我呀 傻閪

Ayi有接班人了

啱音喎

鷹有冇講過車球場發展既歷史

唔會啦 一係等佢成材 一係直接棄
Timo Kai都打到9

迷娜黨睇完佢條輕出片之後係咪解散左

News

同一球呀羊就拐左邊fake過happy仔
CHO就大位仲要推去人多果邊

俾拖daddy玩走

祖班高層寧願將賭注放落件新仔教練都好過踢埋啲19 sarri ball

佢尋日詐糊果球係有D功架

如果祖想沖歐聯真係無理由請派路

D錢去哂買水貨

40m既target最好應該係Dunk

但我想買齊Rice+Dunk

咪亂講
我地金主黎

你而家請親善大使咩，cute有撚用

紐亞hea守者

快腳燙遠柱收死紐亞

艾馬狗加錢換skriniar
巴鳩利加錢 換rice
左閘 買Reguilon
龍 就買黑鳩
加買埋kai就完美

Kai reguilon pope skriniar
200分轉會

加幾錢先買到skin

熱傾緊用尼當比利換史堅

拖daddy

想要教宗多過黑

摩狗識野

ca對晶宮都係同一個

Ca嗰球癲到

越睇啲gif就越想笑

鷹上次改名做tier5笑撚到傻
咁風趣實溝死女

挽留

：到我黎 會更加好笑！

Odoi : 今年表現唔夠好 場上貢獻唔夠 各方面都會努力改進

“For me personally, I think it is not the season that I would have liked to have. I could have worked on so many aspects of my game to become a better player.

“I’m working hard every day and training hard every day but sometimes in a game, you want to score goals, assist goals, help the team as much possible, and I feel like this year I wasn’t doing enough of that.

“So I feel myself, next season, when it comes, I have to try and get more goals and more assists, help the team as much as possible and hit the goals I set myself.”

“For me, it was more of a personal thing where, ‘Cal, you can do better, you’ve got to keep going, keep working hard, try and get the goals and assists and help the team as much as possible.’”

加油

Love u 鷹

當安囝離隊出official announcement之後
希望大家可以做出W手勢一分鐘向安作出最崇高嘅敬意

佢又死老母呀？

對唔住鷹b
以後true定fake news都唔會jer㗎啦
鷹stay

中堅有啲tier 3/4 sources 講緊想hijack ben white

白飯
仲有得跟例湯

不反了

邊個買緊？ hijack邊個？

希望安係最後一個踢車嘅巴西人

鷹b

liverpool

中場出身教波有保證既 但佢最大問題係0經驗

又來

派路fans
我諗佢有戰術，係睇下man management 點樣者

白狗已經係我地既人

liverpool 又Ben White 又Jamal Lewis
跟利買中堅會唔會冇咁伏

捷狗斬波唔差嘅

猁狗都好多伏野

白狗都係矮

猁狗套戰術係因為VVD係度先run得咁順
人地一個睇晒成條後防
所以TAA唔防守都冇問題

如果換著係Matip, 連前4都有問題

屌你老母老鼠，串手足玩膠
不知所謂，單機啦你

秒

撚伯：我都係中場出身

Leeds都bid左兩次比Brighton reject左

想要白飯
白狗呢類promising嘅中堅 有多餘錢先買啦

繼續迷

有35m release cause

185cm + 185cm
高度足球撚：

唔想出35m 掛

買件英冠中堅又35m

The first bid was £18.5m, and the second bid was £22m. White has also turned down two contract offers from Brighton

應該佢自己都想踢big team

20m簽stone又可以博一博喎

我果日睇返飯狗唯一一場中堅full play

佢有睇場同埋中堅意識唔差

Ben white 都係想要佢leadership, 有小小腳法

飯應該係佢upgrade版

想要他 但source係dailystar

但leadership方面

咁寧願比多d簽white
呢條友見哂頂

鷹好似都有講過佢有leadership

Rice喎

抵玩啦
英人 咁平就算又係廢都冇咁傷

簽stones黎把撚咩
同天神一鳩樣, 咁留天神咪得囉

係啊
佢場下言論都好成熟

其實林伯想打造一支以英格蘭球員做骨幹拎英超既球隊

大隻啲

講起場下言論就懷念古狗
每次輸波都係得佢出黎接受訪問

鏝棄將

咁買晒白加飯囉

挽留鷹

25到
本身都勁鍾意佢
而家每次見到都想佢斷腳

但佢最當打都係防中，未必指揮到後防
仲要呢個價錢買防中就........

一隻係廢人 一隻係英國廢人 兩件事黎

Ben white係唔係同天神差唔多高同大隻

佢中堅起家㗎
防中佢打咗一年左右咋喎

青訓一直都中堅

法比仔借啲意話我地top team

首先要撚智放棄佢plan a先
佢要追捷都冇計

笑撚狗打343 424

佢抽緊干狗

沒有鷹 怎敢説chelsea

回來了

係 差唔多類型

下年就係kai做muller個角色
Cesc:
4231 attacking with Muller with freedom to go forward but as you can see defensively he always comes deeper to create a triangle in midfield. But the concept is similar.

撚狗玩433同343

4231 好過4141毒打單防中

車仔黎緊個陣 真係要兩個高啲大隻啲既中堅
我覺得benwhite未必岩用

同意

有196新vvd

仲要交學費？

法比教波應該勁過撚狗

兩個陣都勁 係睇撚伯點練

利申：fifa 4141

暗串阿狗

識掟獌狗pizza

串干狗多啲

天神計落home-grown既

佢都鍾意我地
可能5-10年後有機

佢地之前先開修記空難死

係囉

最重要都係路數好 指揮到後防姐
白禮頓兩寶dunk white 求其一個心足了

獌狗係覺得自己惡晒㗎啦

Dunk

諗返起琴晚拜啲攻勢唔拖泥帶水 真係幾勁
車狗有冇機會 唔洗哥狗/sarriball華麗攻勢 好似拜咁行軍式我已經好開心

如果要今年揀 我揀飯+dunk

如果作為過渡選擇會幾好, 問題係幾錢

White就搏佢成材 dunk就即食過渡
不過最緊要都係有得kai飯

起碼40

全世界都知我地搶中堅

前面press得勁到中後場要單防嘅機會都冇

係我哋press得無乜form先覺得佐狗單防好撚垃圾
講防守唔覺得影帝rodri法賓奴thiago勁過佐好多

大家準備好歡迎新地鼠未！
onana!

佢都幾好耐性 比人每日問update

但你話世界級中堅就話缺貨
dunk呢d根本大把貨
有心買唔會難買同好貴

見得最多係kai and Sancho news

法賓奴都唔勁？
隻腳好似永遠都kick到個波返黎

公眾人物

後日全力支持干爹快d踢利華出局

含撚？

人地開50m都煩

講真要過渡 泰亞高斯華免簽一定最好

唔使問又係班垃圾球探加護旗手主意

佢叫住蘇馬踢 蘇馬會好好多

雞曉

第一季咪又俾人屌佢又慢又鈍
隔離嗰兩隻跑狗幫佢cover好多half space位

推po快能到

kai心食白飯

鷹開始用可能呢啲字眼
廢事俾人又屌過

Frank Lampard: “Recruitment is a big part of the game. Nights like tonight in a footballing sense show me a lot”

Mikel返嚟教切踢波please

踢開Psg人工實好貴

免簽+最後一次簽大約一定再貴D

好奇諗緊c朗退役會唔會做教練

你簽個咩dunk都轉會費都貴架

佢有個商業王國，應該唔會掛
佢應該會似碧咸多

琴晚第1球變成kai傳比werner突破越位

佢唔做哂咗 感覺上佢幾啱教波
不過之前佢好似都話唔想教

琴晚對面Thiago 其實都逗到好深好似3中堅咁，但人地2隻閘都上哂去，中場又有muller ganbry 果啲幫波，又專打邊路overlap
你睇下第3，4球都係同1個套路

鷹！

佢似係咸爺嗰啲做生意就算，話晒佢商業價值咁高

有冇人睇左netflix個安歷卡紀錄片
睇完覺得佢都幾撚慘

感覺佢只係一個鬥心好強好想踢好波嘅球員

太有性格又直腸直肚 比傳媒寫衰左
不過覺得佢d屋企人都有責任 成撚日水佢轉會

同埋佢份人比較敏感

佢個商業王國又有酒店，又有底褲
遲啲退休仲有大把野可以開
買隊波做下班主算數啦

星期一歐霸：
moses傳中lkk
moses入波
2-0

有冇得出呀

Moses hat trick

我地stay到星期一 利華一輸波即刻帶埋kai返London

咁多人齊接Kai

有D誠意

Moses 插水紅牌累輸國米

古有三顧草蘆
今有夫添接kai

本身去德國個班都唔係夫添

安狗躝未呀屌你老母
等咗呢一日7年喇

傷個班就由佢啦

你諗下撚伯、會長同Marina 一齊接佢，誠意十足

合約應該今日完

笠佢波衫

柏度-最佳僱傭兵

Goodbye and thank you, Willian

ok 態度好過tam

沙狗真係垃撚圾，快撚啲死

_pedro17_ After five wonderful years my stage at Chelsea FC comes to an end. Thanks a lot to the club’s board, to the coaches and teammates I’ve had, and of course to the fans: thank you for the experience of being a member of your big family. I’ve been very happy here, you’ve made me feel like home.

It’s been a pleasure and an honour to play for this club and win the Premier League, FA Cup and Europa League titles, as well as competing in one of the world's best football leagues. I made the right choice, I take with me wonderful and unforgettable memories.

I say farewell very pleased with this stage of my career, and I'm also very excited with the next to begin. Thanks and good luck for the future.

Come on Blues!!! 🔵🔝 @ChelseaFC #KTBFFH #CFC

知肯定嬴唔到拜

佐仔stay

Tarkowski 185 aerial duels won 73%

Dunk 190 66%
Zouma 190 62%
Christensen 188 58%
Tomori 185 57%
Rudiger 191 45%

應該係寫住歐聯最後一場比賽翌日
唔係指明幾月幾日

佐呢啲體系球員咁惡用有幾多個會想要🤷🏻‍♂️

佐其實係咪已經離左婚

沙蛇快手搵班落帶走佐

無其他球隊對佐有興趣？

搵得沙爹嘅都唔方係豪門邊有錢買佐

派路簽新派路

佐stay!!

大口狗

似會

真心祝福 真係態度榜樣 點都同你跑足九十分鐘

佐stay
confirmed

咁咪留低需要時控下場，反正甩唔到，而又未至於去到飲水阿衣呢啲出都費事

goodbye and thank you

佢留最大問題係冇得買Rice
我諗冇人會質疑佢場上作用

根本就係窮人版法比
又唔後生

回家了

冇計，煙狗俾人炒唔到軌控制
唯有睇下可以喺邊啲位慳到錢同賣到人換錢/加人去換/下個轉會窗再買Rice

助攻力爭好遠

Zouma lan

佢有料但我諗而家除咗沙狗唔會有人肯高價接佢走

其實佢已經清左好多波頂走好多高波
咁樣更加突顯撚狗啲防守戰術cls

既然佐已經走唔到 我決定全力迷佐
黎啦 即刻駁嘴

好彩柏度黎到都叫拎哂英超d盃先走

thank you pedroo

你咩教會呀

林sir賽後: 失球因為球員個人失誤

最近十個po 內容總結：

1. kai 嚟未？
2. 賣到佐未
3. 三頭地鼠/其他青訓

onana(24)

千錯萬錯都唔係我既錯

佢仍然係唔明

爆閘

果幾球真係班中堅問題

大家覺得撚狗幾時比人炒
我覺得捱唔到聖誕

越嚟越有摩狗影子點算
上年打比已經俾人屌小家

可能準備逼宮

Kepa2.0

We competed well in the game, got to 2-1 and didn't make the most of a couple of half chances and then ended up conceding disappointing goals from individual errors. It was an interesting game, there was a lot of good. Disappointed to lose but we'll be back.

林狗真係仆街嚟

唔奇，以林伯CV 師承摩狗最正路
期待下季佢喪跑球場慶祝、扮聽唔到挑釁球迷

擺明想賴落艾馬狗
借個藉口80m買捷狗

Tammy賽後
look humble and respectful

佐都算係窮人版派路啊
買翻個自己黎玩玩啦

得我同巴哥係安聯入到波
輸贏對佢唔重要了

場上面唔係

場下扮野我都識

問題係場上真係好似好閪咁
落場踢波有啲咁嘅隊友真係想一拳打撚死佢

躝

對家只要有能力破到前場逼搶，中路就會真空直接面對我地兩件紙牌中堅，人地鏝會用兩閘縮入中路去掩飾中路真空

但我地就兩閘放題返唔切黎，之後比人打反擊輸到仆街

屌你老母林狗好撚癲，我覺得咁教法，比件VVD + 華拉尼比佢都係仆街

之前離左 跟住來車係佢女朋友 依家唔知

熱烈慶祝佐stay！

佢咁講實冇錯既
問題係點解d球員會成日mark錯人

同其他球會 sell “反迫搶套裝"

佐+高 一齊賣
應該咁先甩到手

仲要癲神企啱晒位

下個po可以一次過goodbye and thank you pedro and Willian

第二 三球

真心唔明祖狗點解要請沵，根本完全唔啱佢地隊波

[支持干地支持摩西斯]

係咪要批出不反干通知書

維穩鷹

干狗快d清埋moses Emerson 呢d垃圾就支持佢

場上年少氣盛好難怪
唯有期望佢會成長成熟
第一季18球好難就話放棄

比利狗贏到，又要再吊多個星期癮
干地快手了結利華狗等利華死心
放過Kai

拎住C朗 戴巴拿都唔搵個名帥衝歐聯
真係唔明白

祖狗個陣用邊個名帥都細機會衝到歐聯

曾經喺意假帶得好
隊拿記好撚勁嘛

希望巴狗請沙利

林sir賽後點名讚James表現驚人
可以同世界級球員抗衡

當年防線係外判左比泰利

應該得沵同埋哥狗

Bayer Leverkusen want €100M for midfielder Kai Havertz this summer, with Chelsea currently only willing to offer €60M.

[via @JanAageFjortoft]

Re: Havertz

It’s very interesting how similar the Sancho - and Havertz deals are.
But there is a big difference. Leverkusen don’t have the recourses to use the same strategy as Dortmund. That’s why I think Leverkusen won’t get 100, but probably agree on 75-80

仲有保森華 azp

屌帥好差咩

輸埋歐霸睇你仲有冇咁好牙力

真里奈可以壓到60m +add on既話真心神

Deal la dllm

Re: Havertz

Leverkusen say they want 100, but without going all the way in the Europa League they have some problems. Players are brought in, based on an expected big Havertz-fee in the future. With not a big fee they have to sell other players too

吾有世界級右閘

佢身體質素真係好強, 唔係輸比Davies
但係速度真係輸成條街

琴晚都算跟得上

又話師承摩狗 啲防守學到一pat屎

個人失誤1

個人失誤2

個人失誤3

個人失誤4

其實佢再多啲比賽經驗同肯回防就成材希望好似Azp咁鐵打都唔死

拿記俾時間佢build up
祖記要即食衝冠仲有班大佬喺度點會聽佢支笛

迪鳩高艾基10cm 爭頂數據仲差過佢

比你㫒tire4 唔好離開我車

蛆記跟埋Psg行入球星想即食

對面第一球 泰亞高球長直波 係一隊入面好重要
我地so far冇人做到

不過佢對davis 算冇乜出醜

蛆記個班底又唔係大改, 你估係PSG?
拎唔到歐聯都預左既啦, 但係唔係輸比里昂囉

唔關名帥事，正如哥狗同高普都要時間build up隊波

揸住阿朗唔通玩育成足球咩

79 goals conceded, 1.4 goals conceded per game - Chelsea's most for 30 years.

下年kai

Next topic
[Goodbye and thank you all chelsea players and lampard]

行免簽手法好耐之前最有機會拎歐聯又衰自己染 仲有保方廢老

第1球最多野睇，首先前場逼搶唔積極比保定睇定傳左球靚波去中路打穿左逼搶

之後高狗遮唔切線， RJ同丹麥狗無默契，我覺得RJ依球應該追返利雲

第2球高狗甩波，Emerson 等到比人入波都未返到黎，屌佢老母

第3球唔講，有眼睇

第4球，Emerson比人雞姦

All personal errors

梅拿條撚樣永遠無人mark
首回合已經係咁

自膠，第1球Thiago 黎

佢唔會落咁深拎波

個個跟哂沙狗果套防守大法
望波唔望人

咁我地撚仔跟過邊個

好唔捨得柏度

冇

Hot Sunday!!! #CFC

條gap 大過西隧
呢球我阿嫲都傳到

呢啲波好睇入攝嗰個 快少少offside 慢少少龍門沒收
利雲一開波爆波 之後減慢睇隊友準備傳未 之後先再加速落去
條gap咁大 對佢就易上加易

Great exp on the bench

上年沙狗失球少好多，咁都有得賴

唔係"我的回憶不是我的咩"

呢D位啱Werner 9爆

冇機會踩下草

講緊build up上去果下

車由60m開始，利華100m
準備進入逐m逐m bid嘅階段

pedro

其實摩應該幾啱

呢種防守culture
我相信vvd 黎到只會被同化，一齊睇波睇埋一份
就好似一個10a拔尖生去左一間band 5中學咁，最終變左mk仔

同撚狗咪失少好多，但上年都唔算失得少，次次下半場一開波就送一兩球，但上年人似專注力唔夠出事，今年就班球員好似唔知點做多

呢下係幾靚
不過覺得佢如果喺車都唔會傳得幾多球
企位差少少都比人截

招牌笑容

上年英超失39球 全英超第三少

第1球，天神企錯位
第2球，高仔on9，zouma企錯位，emerson唔回防
第3球，天神zouma兩個mark同一個人
第4球，今季輸得最多既遠柱1mark2

今日安生日

因為90分鐘控住個波

happy birthday willian

好似10年打後冇一季係失少過30球，仲要一路都係打開防反

美國狗

今季失波嘅原因已經多到唔知邊樣先係最大問題

1. 四大
2. Kepa
3. 死球
4. 佐被expose
5. 兩閘放題
6. 迫搶冇效率太易比人破
7. 林伯唔care防守戰術

柏度走埋 下個post respect

all in 7

中間美國狗黎？ 個樣好似？

CA true blue

7其實可以用6解決，不過啲迫搶都係一啲form都冇

改一改經常移入中路個習慣都升一個lv

扮哂野 躝啦美國狗

好得意

抗衡咗邊個咁犀利

呢個唔係撚伯既藉口去唔做

兩家茶禮

Wtfmm 好撚靚仔

我地美隊只係回家

佢條罰球片好撚得意

成日帶甩腳 傳波成日都淨係識回後
帶又好鐘意帶去中路 但又冇人去閘位幫你 中路一甩波 就玩撚完啦

而家都係靚仔

又多頭髮

但佢留鬚好柒 好心唔好扮大個咪幾靚仔

小白臉想留鬚扮有佬味

扮成熟

咁美隊算唔算青訓上wiki睇冇佢細個資料

好似中學生啱啱出鬚 扮型唔剃咁

之前鷹好似話撚仔叫佢入中路提供傳球點幫佐

之前理性分析其實佢入中路係會令到對面亂咗 唔知搵邊個mark佢
但係佢空哂又唔係好射得中龍 腳頭就幾勁

Mm係轟嘅親生仔

Inverted wingback 有啲似walker果種

佢腳頭係真係勁 斬波射波有幾次係原地轟落去

7姓家奴

遲啲佢又好似阿朗狗一樣係到佔中塞車

尋晚又唔係打WB

尋晚算係咁啦

打翼衛都還好 打rb移入中路成條右邊空曬

成日有不知名人就話係袋同譚

MM新女：CA

Mbappe都係，Welcome home Kylian!!!

Kylian Mbappe + Eden Hazard = Kylian Hazard

all go chelsea la diu

我哋好似仲有一個四弟

利華禁錮完kai未呀
8月都過左3分1，仲未可以kai車

佢著過疤同哥狗影相
仆街搵唔返
@靜鷹鷹鷹

Pulisic's mother, Kelley, had taken the family to Britain after accepting a one-year teaching exchange.

“I was very young, I was just going there to train with the youth Chelsea team and I remember being at the training ground, which I then a few weeks ago go back and see.”

成家人都去過London一年 佢都有係青訓跟過操

吸經論

難分真與假

反話嚟，即係點名其他十個唔夠班

細細個已經俾英國人迫害冇得上車，而家上完車俾班英國人排

車獌疤 七姓家奴
美國仇思達

香港大把車仔青訓啦

最右邊個

我都係

通常話係風扇個啲最後都唔會嚟，啲七性家奴先會嚟

咸

mata

我地仲有啲咩風扇

Maddison黎

有Prince George

鷹可能已經比Lampard更加接近車仔權力核心

呢個好想知計唔計

狼狗過唔到ffp

又gay多個

獴狗移情別戀了
飯狗已成condom

帶埋飯狗黎得唔得

10M

Rice=MM老公
CA=MM老婆

官方祝安今日生日係咪轉頭出埋departure

馬達嚟

#Willian2023

懷斯和曼G 都是花樣男子

曼G 原是個校隊的優秀種子
懷斯 好撚似百痴

大戶psg、鏝都罰唔撚到
仲留ffp係度把托咩

垃圾軌 輸比阿仙奴 又比拜仁炒

笑話

唔爭在高普果張

真係服左班獌狗

其實咁又點
成日都輸波同出局架啦咁多年

極得閒
現實應該係社會loser

藍絲本質

睇返尋日場波
真係唔買個vvd
你買邊個都係做四大中堅

無得串利狗度氣發洩哂落垃圾車度

教練團唔請人下年一定一樣

Mount好flirty

痢呢幾年收成期 班獌狗又要谷住谷住
肯定仲有撚排煩住我地

仲要一個月就開季
其實都唔好預有幾大分別
希望上半季趁對面未熟路應付幾個新兵拋甩第五都滿足

所以林狗都唔係錯曬，根本最基本即mark人都mark唔實

下季佢哋有得含死敵列斯打撚狗

Sidwell

今日係安同柏度完約之日？

隨時每次失分都會走入黎爆閘

咁其他冇vvd嘅球隊個防守都未至於廢到垃圾車咁

我相信四大中堅去中遊一定無依嫁咁柒

十年國米球迷

波台不嬲係你抽我我抽你
係獌狗陣肉酸味特別重
好似阿狗咁贏完車寫thank you chelsea直接抽擊返豬腦咪型
成班獌講嘅野連user name都特別柒

濕鳩獌本性就係要威威豬丫，前幾季成績柒個陣，就連狗竇都冇人留言推post，今季一入返歐聯即刻群狗亂舞周圍咬，狗性不改

其實贏波都可以爆閘架
睇你唔順咪睇你唔順
贏波都可以唔順超架做咩一定要輸波先咬人
贏輸都咬先係狗嚟架嘛

本身唔識教+練防守

🙅‍♂️ Ben White made more interceptions than any other player (116) in the Championship last season

就係連登

喺英冠

贏咪入黎話你黑哨勝之不武踢人金錢足球
要屌實有野屌到

Hijack Garcia la Diu

擺明逼害狼仔又唔畀佢踢歐霸又查佢ffp

又比我地三殺騎住

唔止連登 連身邊啲獌狗frd呢排都特別搶口

但佢地今年有咩威水史咁搶口

除咗本身狗性

歐霸入咗八強

型撚到

世一中堅

成日瀨啲教練團做乜，又無source 證明佢地有咩問題
根本最大問題係最大粒個件，一時話阿叔我當年點點點自動波唔駛教，
一陣又係到試足成季試幾廿次先話知問題係邊，原來又瀨晒個幾個人到，有時出個啲人五分鐘內連個盲知佢唔撚掂都係要格硬出

望下你地隻最貴龍門先

撚伯冇執好逼搶係一個防守上面既問題

但係今季輸果啲燒味波 根本係要兩個中堅提場 提埋遠柱閘點mark人 呢啲職業球員真係好基本要做足90分鐘 如果呢啲野都要教 不如教埋佢地點傳波

佢真係有講過當年自動波唔使教？

死獌狗又入嚟刷存在感

獌狗其實好撚慘 利狗同曼市一哥佢哋都屌唔撚起 呢幾年嚟俾死敵怡到頭dup dup 但係把口又合唔埋 忍唔到口唔吠咁

有訪問咁講

季初好似有段時間啲迫搶都ok，但係班幻幻明顯體能唔夠，MM場場 65分鐘後存在感就越嚟越低，譚同袋又跑唔起，RJ 又會唔集中。打多幾場連維持體系都有問題， 越打越西再加埋唔識守死球、中堅冇大佬、龍門唔出迎、左閘識上唔識落，唉屌講到灰撚咗

Frank Lampard will be given the green light to carry on spending to turn Chelsea into title contenders.

Lampard is targeting at least three more big signings this summer with Kai Havertz, Ben Chilwell and Declan Rice in his sights as primary targets.

- @johncrossmirror

無得笑死敵利狗拎唔到英超，又無得話manchester is red
唯有搵返舊相好車狗黎出氣
廢蛇走左之後都無咩同車狗有牙齒印，畢竟都無爭過冠軍

得罪講句中堅質素有限下下望波 唔係話練就練到

喂曼狗

有時覺得佢地好笑既地方唔係雙重標準
你身為球迷撐隊波其實雙重標準好正常
但佢地雙重標準完又要再企番道德高地屌我地
呢下真係好笑

望下你哋架飛機先

做下季波衫暗花都應該幾好睇

佢哋無辜的屌翻而家呢班咪算

柏度標題以：「這是一種榮幸，謝謝，祝你今後好運，加油車路士！」告別車路士5年生涯

柏度：非常美好的五年時光，我在車路士的工作結束。非常感謝球會董事會，及曾經和我在一起的教練、隊友還有球迷。很高興能和你們成為一家人，我在這裡過得很開心，你們讓我感到賓至如歸。很高興能為這樣一間球會效力，我們一起贏得英超冠軍、足總杯，和歐霸盃冠軍，同時還一起征戰過最好的賽事歐聯。這些都是很難忘的記憶。我告別職業生涯的一個階段，我非常滿意，對於下一階段我也非常期待，謝謝你，祝您好運，加油車路士！

曼狗係最撚低賤球迷 沒有之一
最撚欺善怕惡嘅垃圾

真係好唔捨得柏度

拎嚟整puzzle難度應該幾高

根本就太多問題
都未練好 就拎出黎用
加上班人都未夠班 傳控迫搶 你冇返幾年去執都唔會好
睇佢黎緊呢季
你買完人 個效果如何
但你一件勁既後防都買唔到
新一季咪又係前面入波 後面不停中出

Attention seekers 嚟 唔理佢地無癮就會收皮
班友m底越講空難佢地就越high 周圍咬

血洗慕尼黑黎講佢地真係第一

你講嗰2樣野其實係互相影響
撚狗都係個教練團一部分
就係因為撚狗唔識教防守
咪下季搵個防守教練教

legend

所以抵畀佢哋爆閘

冇左安仔 輸到仆街

幾靚

那有錢Chilwell要80m，rice要65m

咁點解有一半以上球隊都唔係有咩頂級中堅但防守都冇車狗咁柒

Yes 有撚排執

D骨散到咁點砌

簽得晒以後唔反西女人了

撚伯call左油王 佢琴晚醒覺左
原來all chilwell 之後仲要all in rice

解釋唔到

但大家都睇到我地果班中堅真心冇提場 mark人

捷維爾是誰？烈古龍才是車路士真命天子

又爆一個，改名做公廁區算啦

唔明你地串乜 空難泥講到今日仲有人講緊
對故者已經好尊重

唔要捷狗
要龍九

小學畢業未？

[Kai is coming] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

畢左兩年

Oblak la Diu

國際中立區

車路士，拜仁，皇馬，獌狗球迷公廁討論區

xx個屎眼，任入唔嬲

1001

1000